8月5罷工 係咪需要揾民陣幫手宣傳下？

如題 好似見唔到有人提過下民陣咁
始終好多和理非都睇民陣頭

另一方面 其實港島東大遊行係8月3定11？ 我見有D分歧喺個日期安排度 求解答

Push

咪搵

今日發完言 已經被扣上帽子

想長玩長有就咪擺人上台